有冇人20幾歲覺得自己老態橫生

跑兩步行幾級樓梯都喘氣
以後就打幾個鐘波都仲好有精力。

思想與行動都多左顧慮
唔似以前咁話做就做。

身邊朋友結婚既結婚
生小朋友既生小朋友。

個個出到黎聚會係傾生活上的辛酸
唔再係一班人嘻嘻哈哈係到劈酒。

以前要諗點樣係屋企偷走出街去party
而家就要諗點樣係party偷走番屋企休息。

我坐左係張櫈到，望住從前既一班嚫仔，到而家個個呀叔咁既樣，先覺得時間好似過得好快，話唔定下一次有呢種同樣既感覺，大家已經滿頭白髮。

珍惜當下啦

淨係諗埋啲咁既野都覺得自己老餅

只係代表咗你已經成長咗, 唔再係啲o靚仔

你廢姐

Me

廿幾歲
幾年冇做運動

近幾個月開始周身骨痛 頸椎尾龍骨周不時移位
免疫力好差 出疹 之後生埋蛇

*運動好重要
身體一差就病痛就會連住黎

好撚真
成班玩得好開心，但我其實已經好眼訓，但又唔會意思大家興高采烈個陣走

係呀，覺得好對唔住以前既自己

來年如碰著30年的他
有沒有資格令人既敬佩且驚怕
為時未晚 命數 未有定稿 還看造化

走唔撚到呀

一走啲人就話唔係咁早走啊嘛
礙於群眾壓力你根本就走唔撚到